notebook charger 電線外露

有無特別方法處理 除左電線膠布 好驚觸電 上網見到有隻類似泥膠可以包實 有無ching用過？